(和理非入) 十一月區選必勝法

對唔住做咗標題黨
必勝法係政府講嘅

對於好多和理非嚟講
佢哋覺得等到十一月
就可以靠區選大巴大巴咁車埋政府度

我同大家講

呢個情況係無可能

原因好簡單

1. DQ
2. 種票

最重要係第3點
到時到候我擺一兩個19生面口話自己係民主同路人落區
仲要周圍同人講我地兩三個素人打佢一個建制
形勢大好乜乜七七
到時仲唔贏到開巷？

和理非咪咁天真
每個星期做返啲合法嘅實事
㩒下錢零消費搭多啲公共交通工具睇下樓壓下價咁
慢慢將呢啲變成生活習慣
區選到時再諗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1